去到某個年紀就唔需要me time

因為無時無刻都係
無時無刻沉浸響自己世界
可能好唔健康
但無奈自己行到依步
之前都會睇戲搭車周圍行訓覺消磨時間
遊巴士河搭到總站
八成巴士綫都坐過
但而家連咁都唔需要
係有時放工特登兜路返屋企
太早返去睇東張西望盞on99咁
點都好
酸楚真係講唔完
以前以為講完好d
但只會越爆越多
一黎講黎冇用
二黎可能麻木左
所以連所謂me time亦唔再需要